七一瘋狂大減價

仲唔shopping?

7月1維園見

大家有冇諗過參與七一遊行的話，當日不應墨守成規，因為如果只遵從民陣呼籲兩三點維園集結的話，根據過去幾次冇不反經驗，黑警近兩點已喺銅鑼灣一帶放tg，嘗試打散人潮聚集成行，同一時間亦喺過海的車路搜車拖慢交通，黨鐵隨時不停幾個關鍵港島站，今時今日黑警自會集結於軒尼詩道北和南以圍捕之勢始於大家嘗試集結起步前捉人，一二百萬人的遊行就難以成行。

我認為要攻破佢，大家係咪應該早於正午左右集結，住九龍新界區的更要趁早上交通還暢通時過定海，汲取628經驗衣著大可五颜六色扮遊人，人潮如能不遲於一點就成功霸佔軒尼詩道起行，殺狗一個措手不及，人一多佢哋就算有四千警力也失卻時機⋯⋯

如果大家同意呢個策略的話，呢兩日點樣可以通知手足而又避開mon狗耳目?

7-11見

sogo見

推

push

71 2點 維園見

化妝品大特賣

買野

721